[有圖慎入]求救 由細到大對腳都係咁

小腿唔知點解好細個開始就係咁
仲好似愈大愈嚴重
好多紅色粒粒同埋有好多撻白色嘅點點
好核突 所以一直都唔敢著短褲出街
希望有巴絲幫到我
感激

Lm等高手解答

肝唔夠健康

皮膚癌初期 快啲睇醫生

有無話有咩解決方法？睇中醫？

因為肥？

但係廿幾年都係咁

皮膚角質層發炎 冇得醫
家族遺傳居多

可能係毛囊角化症或者毛囊炎
上網睇下，萬寧 屈臣都有藥膏賣
利申 由細到大 手臂背脊都有紅點

毛孔角化,你算好,我隻手都係,冇得醫的,我好自卑

自己有用過，的確好咗啲，但懶冇keep住用，朋友都話ok

我隻腳都係咁，紅色一點點
不過冇理佢，照著短褲

唔該哂巴打

I know that feel
出街好怕人望到

大把人都有 唔洗自卑
利申 手臂有 揸過藥膏無乜用

係咪萬寧有得買？
聽日買嚟試吓

係啊，你都唔算誇張，可以買枝試下，唔得就真係冇辦法

劉明

Thanks絲打！！

真心覺得冇乜野
好似好普遍，唔洗覺得奇怪

我隻手都係

我應該係最嚴重，我手前臂後臂都有，大脾上面，小腿後面都有，頭先上面圖果兩隻藥膏都用過，都冇效，由細到大都好怕著短衫短褲，最驚上體育堂，就算大個左冇再咁介意都冇，已經變成一個超級自卑既社會恐懼症既人

毛囊角化症 無得醫的